想移民/轉行，考CFA有無用

本身做開零售文職，覺得呢行無乜前途，想轉行，同埋可能將來會想計劃移民。

想考完CFA有咩工種可以揀，係香港認受性大唔大？

google 下咪知

想睇吓有冇實際例子，google嗰啲全部都係機構自己自圓其說

有底子?

CFA 打算讀幾耐?

UG讀咩科？

你返緊既工同Cfa爭咁撚遠
我認真答你一次 轉行或者有用，你轉工都可以睇彩數 好彩冧掂個老細同hr都有機會返到好工但係唔一定要Cfa
移民黎講係香港返銀行既中高層走咗後都未必搵得返本行，你憑咩人地會請一個無點係金融/銀行做過既人？你英文好撚好或者請你做bo 除非你屋企好有料識到人啦
如以上皆非 你讀cfa係哂時間哂錢

無用 太大競爭 仲要你大學唔係讀finance嗰d

人地係入左行先考cfa又要講多次

cfa都開始過氣
d人考frm
你有無理解下到底係點